大家係咪已經比警察轉移焦點 5大訴求已經好少人提

近日d post全部都係掛住屌差佬
出去遊行好似淨係識留意差佬動向 似乎係為左啖氣先出去
大家唔好比班狗轉移焦點 出去唔係為左同班狗對峙同衝突
請將目標重新返返去果5大訴求

我個人依家追究黑警同放義士就夠
老實用唔用撤回呢2個字同林鄭下台真係冇乜所謂
同埋只要黑警風氣不變，就算撤回又如何
惡法一定仲有好多，唔通次次武力鎮壓下反對咩
所以今次一定要focus係班黑警度，唔可以放過佢地
等班汪汪記住就算係制服下都要承擔後果，未來先更易抗爭

老老豆豆
呢家我真係最想聚焦香港係警察國家呢件事
香港係警察國家 咁你撤唔撤回 有無真普選根本就無影響 反正都係警察治國 話拉就拉

警察唔係話唔搞 佢地咁仆街遲早都要收佢地皮
但請勿忘初衷 要記住呢場仗既最終目的 依加唔好淨係掛住撚班狗